老娘的草根飯堂 －櫻花士多啤梨卷(有片睇）

士多啤梨又到季尾，加上又差唔多到櫻花季
就將兩者加埋一齊做左個roll cake
加了鹽漬櫻花比單純的草莓卷多了一點咸味，
加埋草莓的酸還有忌廉的甜，口感豐富左好多
我之前其實做過幾次roll cake都失敗，唔係蛋糕片焗得唔好就係一卷就裂！
呢個食譜我做左幾次，亦加左唔同變化都相當成功！

仲有仲有。。重點係。。。

我終於拍左片喇 ！雖然就簡陋d，但都cut左我幾日架！
不過我發現其實剪片都幾好玩既！不過真係好累…
都叫左一個開始啦！

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

櫻花士多啤梨卷:
Facebook :
Instagram:
Blog:

老娘#

支持老娘

好靚

點解好似出唔到條片咁既？

隻手仔百J不厭

老娘都搬竇

唔好咁變態啦

多謝你～好多野都咁未識

好耐喇喎

下次落少少練奶在cream?

會唔會好甜？

幾滴only... 6, 7滴

點先識到好似老娘咁識煮野食既女仔

老娘豬

error

重d奶味？

緣份既野……

會唔會好甜?

點解要（金正男）？

唔會好甜～
因為有士多啤梨同櫻花中和左～
又唔甜～又唔膩

老娘都不斷學/試新野 果然活到老學到老
Btw 有冇方法可以整圓身d?

鮮奶油，厚feel

你講個卷？其實我早左拎出雪櫃～所以扁左少少～再雪實d就會圓d～
但我趕住拎番老家比兩老～唔理得咁多

其實我試左好多次～次次都唔得～呢d用最hea既方法反而做到～ 不過都真係幾麻煩

正喎！～我之後整千層蛋糕可以落

我愛老娘

我都愛你地

做我老婆

好似好好味喎已訂閱支持

多謝你呀！攪左好耐～無人睇我會好傷心

我期待現實我咁既一日

多謝你

有片正評先

巴打，你排隊啦好冇？

老娘

軒仔

好正
我又要整 但啲櫻花喺邊到買到

而家好多烘焙鋪都有架喇，廿零數一包用到幾次

今次無報紙，下次要加返

唔該老娘
一定要試下整，男朋友好鍾意食士多啤梨

有架！成品圖有

Btw,你個名

其實我cheap，買d細粒士多啤梨，又孤寒唔落得多
你買大粒d會再靚仔d

或者切粒大堆頭